求換14/8容祖兒演唱會飛（580位）

買果陣朋友心急買錯左 買左同一日兩張散位
想要紅區 40段30行88/89/91/92
或 紅區 49段29行 81/82/84
我有同日580紅區飛 可補手續費換

自推

推

push

pish